%@Auteur: François Meria\par
\begin{myenumerate}
  \item Construire dans le cadre ci-dessous un triangle $DEF$ quelconque (ni isocèle, ni équilatéral, ni droit) dont les longueurs ne sont pas imposées.
  \item Placer $I$ le milieu de $[DE]$, $J$ le milieu de $[DF]$ et $K$ le milieu de $[EF]$ et coder la figure.
  \item Tracer la droite $(IJ)$. Que peut-on dire des droites $(IJ)$ et $(EF)$ ? Justifier.\\
    . \dotfill\\
    . \dotfill\\
    . \dotfill
  \item Tracer le segment $[JK]$. Que peut-on dire des longueurs des segments $[JK]$ et $[DE]$ ? Justifier.\\
    . \dotfill\\
    . \dotfill\\
    . \dotfill
\end{myenumerate}

\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
\hline
 \\
 \\
 \\
 \\
 \\
 \\
  \\
 \\
 \\
 \\
 \\
 \\
 \\
 \\
 \\

\hline
\end{tabularx}